NGT48 討論區第2回：村雲生日快樂

舊po回帶：

出道CD 青春時計 - 好評發售中

成員名單:

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗

2. 這po有沒有版規
無，我地好自由，不過請尊重成員及唔好人身攻擊

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會
不用分哪麼細
錢都是肥秋賺

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
絕對有
強烈推介友團乃木坂46人氣主力成員，人靚歌甜綜藝能力一流既 生駒里奈

正評比NGT，但生駒就不了
會尊重你

留名推埋舊post先

其他人都冇大頭單人相竟然生駒有
呢個post相當有嫌疑

究竟生駒有幾多分身

原來會員生駒里奈就係佢‼️

新po留名

有生狗負皮

睇完西瀉姐 走去睇台灣馬嘉伶學日文

繼續追新瀉朋友

做咩過乃post攪事牙,ching

潟姐美照LM

唔好招黑呀

乳細巴有無睇上個post,我cap個D圖,笑撚死

放心 大家齊齊加推

講緊你呀大愛巴
我就喺乃po出名盲嘅
我知錯了

迷狗黨四處潛伏

新髮留名

no eyes see

入去睇睇先

點解西瀉姐有咁多奇怪嘅帽

令令

打拳D頭盔嚟

屌 有無咁多負皮

鬼咩,得罪乃post班人,乃飯人多勢眾

唔係乃po

8仔飯呀，生狗都一堆分身啦
8仔飯最憎NGT

上個post5 60個負評

唔關乃po事 上個NGT po都50幾負評 乃po都有人睇NGT

其實我都係8仔飯大西

話說8仔自己都無50幾個正評 唔會咁得閒特登入嚟掛

其實會唔會係禾post D人嚟

禾地N post樓主

自己的post 自己救
兩邊我都正評咗

總選後實有好多48飯唔中意NGT 同荻野既，正常

我調番轉 點算

你出賣禾珠,25仔

其實都係 好彩有008婆頂住

人妻idol
夫目前握手

無008大檸檬肯定比人追住屌

無人記得ngt有2個入左前16

唔係3個咩

負皮是比珠巴的

係呀係呀係呀係呀就黎全連登都係8飯

係

我驚驚地真係 bug
出年大鑊

放心啦,下年有STU,我敢講下年STU一定有人神七

北原入到正常，唔計

船長奈奈

連住兩個屌樓主
真心一問 樓主做錯過啲咩

主要講緊生狗

48飯全部都有被害妄想症這是常識吧

神推珠理奈48

推生駒

又bin

可唔可以唔好放生駒‼️
好好地ngt咪ngt囉

真係見到都負皮

樓主專推營運強推

收到風樓主就係生駒ID持有者

唔係馬神咩

媽呀,好亂呀

呢個杏兒ac係第幾人格

我都唔識打"紅色!!"

其實佢除左一開頭霸任個c同握手數據差仲衰啲咩 因為我對乃團認知得nogibingo

好似係多種人格

樣衰囉

開頭真係有d嗅格，上番組試過飛棒球手套

但19-20歲之後好正常

咁小栗有耳呢

原來佢會臭串

秋田大小姐,你唔知咩?

成人禮後先加推
早兩年開始營運已經冇強推

會員生駒其實係娛樂台大佬
佢24小時睇晒全部po，留意着每一個會員

姓生駒好似係真華族

城主後代
玩過暗榮d信長野望game就一定知邊個

算啦講返ngt ....

係，所以唔似係馬神

ngt 一期初選及結成舊片

因為樓主推救世同強推 所以叫豬巴
但係都無理由咁多人唔鍾意啊

有d係fd黎，負皮係講笑
舊登係咁玩

Lm

負皮比生駒

仲以為你做過咩痴線嘢

舊 cm
d化妝好唔掂

新cm

荻野版

你條女D戲屎D喎

依家都好屎

要多多加油,大檸檬D表情豐富好多

點戴出街

我ok喎

女人戴就ok

利申:同佢差唔多樣

女人都戴唔到出街

其實......

人型，著乜都型
人柒，著乜都柒

利申: 後者

仙女呀~~!!

原來巴打你做非看更

係,我就係著藍衫嗰個

禾條女

2S 可以用 single 碟?

呢點呢,我都不祥,你係巨巨都要問人?

真係唔知
好似通常要 album 碟

但佢寫49th single....2S寫真會

BTW 我只係一個純情小小飯

公演記念生写真「チームNⅢ3rd『誇りの丘』公演 初日ユニットVer.

呢個係要抽既2s抽中既咪有得影自拍，唔中既就得返握手，其他所有咩1s動畫都係要抽中先有得玩 至於album個2s就真係比張枱你一定同到個成員影到相

嘩正

又學到野

巨巨

萌香都有2s

有冇人推我

落山?

一定要有咁遠得咁遠

上po有幾個留名推山田

345巨巨

正到呢

左神右仙
一動一靜
兩個都不得了

見到名都覺得嘈

Btw你開緊sr

唔記得走入黎留名添

右邊邊個嚟

中井

今日ann係ngt

無個係禾推

試做下箱推

會破產,不了

嘩....夾到
鄧佢辛苦

ching ho ham sup

報告大佬！出面有人開po黑NGT！

大佬一早出咗去打大佬,但係比人地大佬打番轉頭

NGT大佬奸巴嚕

次次俾人撚狗咁

8 post人強馬壯

大佬見到我地打氣,即刻還拖

睇ann算啦

但係呢度mma喎

睇緊ann

O....收咗皮

ngt mb 重要d
唔好比人影響我地雅興

ok,百忍成金

ann好多西潟飯

日本第一！！！

第一嘈！
屌 頂唔順 瞓先

轟呀
有得見西潟了

左

又比麻甩佬睇蝕晒

咩事,咁睇唔開呀

見到珠巴又俾人屌
唔知點解覺得好好笑

正常
等於唔同球隊球迷之間有小小火花啫

而且證明大家都好緊張自己個團，好事黎

上越&魚沼之星

新潟fd真係好鬼搞笑

好好睇
好彩有熟肉

而且收視爆高

街坊阿婆真係認得上越之星

成班都痴線

角冇痴，好文靜

見住佢俾大聲妹同中井夾住個集真係

除咗成屋公仔之外都無乜嘢

最正係啲居民都好痴線

呢隻班馬真係老是常出現

MK妹

廿鳩幾歲扮後生

佢放頭髮都幾靚

由佳好正

真係好正 唔知點解

禾條女s

宣傳:禾條女啱啱開SHOWROOM,請多多支持

下期 blt graph 有萌香

今晚好多ngt mb 開 sr

但係加埋都唔夠一個織田奈那

大檸檬係咁fing鏡頭,好頭暈呀

點都靚

其實一齊聚係一個開係咪好啲

冇得比
欅算係全日本最top
ngt係48g入面最細果團
自己中意就得

大佬講嘢係唔同D,有風度

我係小小飯黎

佢有開咩？唔見既？

啱啱開咗十零分鐘到

oh 唔記得 f5

仲開緊喎,大佬

你咁叫，我唔敢入po呀

睇大檸檬發癲真自high真係好開心

次次 high tension
正到爆

如果佢係運動員一定比人捉去驗尿

你究竟有幾多條女

我認我廁

右

每團分開計
每團單推
單=單位數字

[新飯認識緊mb] 有冇人覺得宮島亜弥（Aya）幾得？

我

講嘢好低B

好多人話佢似河西
但我覺得唔似

你個個都話你條女...

就咁睇唔太似，不過我無睇開48唔準

哦...

同你差唔多啦

禾識佢真人

奈良都幾正
明明聽唔明都想繼續聽落去

靚過河西...

奈良係天然美少女feel

梳 呢個真係唔係認同

Ngt好多天然

死番去睇你個somi啦

躝

珠巴見到生狗個post唔好留言喇

等梗睇mnet idol school

死去音樂台啦,泡狗

被泡9說是泡9了

講咩呀你,唔好屈我

NGT又無咩資源...營運又唔點推...會唔會摺嫁...

以後都唔會理
睇自己班推已經好唔得閒

其實比一開頭好好多架啦。。。

嘩

又要比班麻甩佬睇蝕哂...

個個團都咁講,但又個個團都未死

2016年最慘，除左幾個新潟地元cm，乜job都冇

唔洗膽心咁多
摺唔摺我地飯又控制，有番組sr雜誌咪睇囉

能力許可咪買下cd ，goods ，生寫，雜誌支持下囉

新飯想問下有無人覺得奈良未遥好得

明明一開始得maho覺得正 其他都好普通
點解依加越睇越覺得全部都好正

我覺得好得
只係唔可以再加推

你DD底

恭喜，證明你對NGT有愛

今日日本七夕

醉乂曖mahoho

正到爆

正

米團今日出碟 留個名先

sheshe

我食埋你嗰份

又到8點又可以見吓Aya啦

巴打中意食野味架？

btw 左2正

成日玩牙刷

其實支嘢係我借俾佢

鍾意呀 左2係野味嚟

隻DVD Bluray，Amazon 賣晒冇貨

銀河一之idol

有bug／一個人買哂

等下一水先買

村雲颯香對眼好似我ID

村雲正常好多.........

對眼似 人唔似
我起初推我ID都只係因為佢對眼好靚識講嘢

快d加推村雲

睇哂新潟朋友先決定推

星期五晚用NGT杯飲酒一路聽青春時計係一大享受

打工仔心態旨在hea老闆

到星期五又可以放鬆下

正解!!

依張聽朝執走啲字用嚟做電話wallpaper 先

順手share

Ok. Btw我見你係自己upload, 有冇原圖再高清啲link我唔使搵

冇高清版

Thx 瞓先早抖

新潟朋友第2x集村雲著和服好斯文

有矛睇

有，好搞笑，成班NGT 咁cutie，完全同曲風唔match

好似好好味

仲貼,去睇sr啦

浮係留意到美南真係好矮
打橫排個下凹咗落去咁

好迷幻呀,好似睇緊重慶森林咁

出左街玩冇得睇

去咗由依握手?

冇，三個都冇推

Mk仔

少年,你太年輕啦,你以為香港嘅48 46飯都是毒撚嗎!!

有無睇二個ac發來看看

今日sr都幾多人睇

星期六又咁啱今晚無大top,正常丫

安猪同日陽

阿婆衫
但都係咁正

禾咪毒L

搶c

我想美南c

比麻甩佬睇蝕

咁撚矮 不了

又打

星期日朝早真係唔想起身！

番梗工

型

矛人

因為星期日唔想起身

我日日都唔想起身
晏就唔想出街
夜晚唔想做嘢

柒頭

我都番緊工

港奴

睇多d ngt靚女加強大家既動力

番睇緊 NGT 劇場初日特輯

越睇越發覺有好多mb都幾靚

推我ok?

NGT根本係正 係差宣傳...

地元好多宣傳
出到其他地方冇可能有資源

小熊好似握手幾好

Ching睇哂新潟fd

墨青睇到村雲著浴衣果集，可能會加推

收到風墨清係乃post個朵係

廁

我推嚟推去都幾個

ok 知咩料

奈良

吹得就吹

係咪話今日sr有嘢睇

sr 總選時16位最高分mb

做緊

NGT 到場了！

由佳BB!

大西第一

sor,錯台

奈良！好楚楚可憐

原來ngt有5個
屌又有bug

忍住，唔加推奈良

今次唔係 1，5，7位，所以唔係bug

求下你加推

到大家最鐘意嘅潟姐

潟姐

第一位

有無排名睇

其實點計㗎?

觀眾比分？

Staff係咪出公數 衝第一

咁計唔計扔搭個D,如果計就應該唔係呢幾條友掛

嘈到

有種小甜甜嘅感覺

6月總選果排全部mb都冇得收塔

SR 選拔有一首歌
恭喜NGT 幾位 MB

見到中村步加我笑咗,廢青出頭

奈良都有

頭先rika同步太郎開 奈良自己開

乃果邊世界大戰緊，miss 左添

珠巴你係珠post講hkt開始hea唔怕俾人屌？

怕什麼,佢日日都比人屌

其實係我講先㗎

我講打工啫
好正常
任何工做得長，團火會開始熄

始終屌都屌珠巴

怕什麼

只有珠珠長期都咁有火,keep住叫人推佢第一

我依d天生犯賤
唔屌唔鬆化

#1

唔好咁講,你眼光獨到啫,係世人唔了解你

好彩hkt飯你哂高登
如果唔係真係俾人屌到反皮

禾不是#1，世人不了解#1

禾都是HKT飯
年年all in 兒玉

珠巴專推官推同強推之恥

兒玉唔算
開頭C位都冇
HKT 官推係 hana

唔係官推兒玉民推櫻咩,唔通我去咗平行時空

以前HKT相對其他團算好，官推都好平均，櫻花兒玉，松岡森保，雙小學雞，朝長田島 etc，最重要係大家都交到貨總選成績幾好

依家淨係集中推hana，好悶，好冇引

總選80

Ching你哋好似唔駛瞓咁

hi

美月無入有啲失望 misa安定二排
乃團正係睇呢2個

我最好,推馬拿豬,無咩好擔心

睇 idol 同訓 二選一，梗係睇 idol

我日日都4點起身睇cuca showroom,因為佢日日都係4點先開,我今日cap咗D圖係佢幫其他MK畫嘅畫,詳情可以去禾珠POST度睇

其他MB自

講咗真話添

畫得幾似喎!!

大蛇丸最似,睇嚟又比人送咗入後宮

日日4點起身 真愛
我除非第日交asg/exam 都好難叫我早起

咁佢平日淨係開死4點,之後要番學,有閪計咩

不過,呢D就係為咗偶像燃燒青春,好熱血呀

等grad表示唔再青春

見你對上個comment 仲係2 3點 4點又要睇sr
咁你有無瞓過

訓吓醒吓咁囉,不過我成日都係咁慣咗,同埋.........

有專家講過最聰明嘅人,每日間斷訓4個鐘到就夠㗎啦

好傷身喎

我都過咗十幾年啦都未死,無事嘅

比電電親

我朝早起唔到身，所以咪係最蠢既人

你都好似無咩訓過喎,尋晚乃post你都係度

由佳BB呀

法國珠巴個名掛住萌香 但係推由佳多過佢

why not both?

由佳多d 相/新聞/影片 可以叫多D春

無訓番6個鐘我會成日溫溫登登

大lemon好似幾多水着job

NGT = 少job = 廢青 = 得閒開SR

好似係

比d嗅男人睇蝕晒!!!

因為佢高挑，有 model feel

有冇巴打認到依3個係邊個?

利申: 眼力差 要驗眼

小熊 奈良 安猪
好似係

一見西瀉姐通知我showroom
9秒9即刻睇

Thanks
應該係

即係你要9秒9先去

日陽同萌香同時開sr
無得雙開 睇邊個好

正路我一定答萌香
但今日日陽有小背心

唔係背心
係露背先真

開電腦登入都要時間㗎 大佬

今日萌香發癲
所以睇佢

講起上嚟好耐無見會然西潟
係咪又去咗邊到叫雞

Aya都開咗

睇緊9年啦

坐緊14日？

Ching 禾啱啱出冊 體諒下

矛事就入嚟報吓平安啦

行政拘留

你就行政拘留14日

曲線召喚成功

今次握手成績好似唔錯
屌你又bug

刷票狗 紅色！！

想抽多d都冇

抽得60幾張

串到

係咪要唔該你

不用分哪麼細
大家都是新潟人

小心8牙手足又揾位入

留名睇8牙入黎世界大戰

唔係個個8仔ching 都咁癲嘅

有時我覺得根本有人玩嘢從中作梗玩分裂
邊個就唔講喇

串到 60幾張巨巨

Ching 做咩呢幾日唔見人

好正啊

最近覺得萌香同一開始比真係成長咗 個人無以前咁鳩

SR 其實有用，訓練下mb口才

日本 Bubka 雜誌詳細分析 NGT48 用 bug 刷票之謎

轉自 TW PTT

話係柱會，唔係bug，大家有冇好失望呢

我地又唔係生駒點會失望呢

萌香好似......有少少似某香港電視演員......

胡X兒嗎,唔係出咗名㗎咩

囧

萌香正好多

萌香正好好好好多

麗菜呀

日陽 Rika 呀

最正係由住呀

*佳

自

我愛你

巧QQ呀

騙圖出沒注意

成日睇錯 NMB 個西澤瑠莉奈 做 西潟茉莉奈

+1

+297 sr睇親都睇錯

假狗

成日睇錯高倉萌香 做 胡杏兒

囧囧囧囧

個名似啫 SR車頭相好唔同

sor 早幾日有嘢忙，今晚會整埋佢

正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

由住露波邊

點解佢個波會墊到出一個高聳嘅胸脯

拿！我乜都睇唔到！
淨係見到

pick mi pick mi pick mi up
I want you pick mi up....

本間點解近排靚左咁多既

學識P圖好重要

SR 呀，應該冇得P掛

依家開緊

希望禾me哈sr個pv多幾個鏡頭

泡9

hi 大泡狗

越睇越正

屌 出咗街

之前仲笑人MK

呢到得我真毒

由佳總選SR開台了

MK!

事務所簽由佳？

潛質股

連事務所都有得bug

珠po見到

等緊生狗開post

好期待 紅色！！

次次都紅色

Wtomo所屬既H社

恭喜big lemon

大家記得睇西瀉姐開showroom

大檸檬今鋪真係搭火箭 開心死佢
坐住下單半邊C

生狗愈反愈紅
真係要多謝佢

大lemon可否過啲運俾我

各位NGT飯,請作出克制,請勿以氣用事,黑色黑子警告生效

呢度真係飯嘅一對手數駛
點夠人屌

SBT
8仔一縣一飯都47人

講真唔係生狗開post 邊個會理呢啲 睇多啲自己個推唔好

晨早冇理佢

呢張圖有D玄機

do mud q

什麼玄機？

應該細個發燒燒壞腦

接班人

十卜

不過佢冇指原咁醒喇

但有佢咁癲

唔好學佢含撚就得啦

★7/31(月)20:00〜
ニコニコ生放送

AKB48選抜総選挙にて
速報25位 せいちゃん
最終25位 おかっぱ

2人で2525生放送決定！
～AKB48福岡聖菜×NGT48高倉萌香～

兩位25仔

點解要揀25呢個位

NICONICO 音似 25 25

25

會然山田

頂唔順山田扮女人

想佢扮中性？

唔係 講下笑
佢平時成個男仔頭 過份打扮睇唔慣啫

依加開始慣啦

兩大煩膠

活潑好動啫

Mofu係大食啲啫

為綜藝犧牲嘅嘢... 其實佢根本就好有女人味

著浴衣果集好斯文
洗手都走開洗

NGT d 女真係好掂!!

好似mb都講過佢女子力好高

佢自已話以前學校一個月有19幾人告白

我信咖, 因為如果我同校嘅我就會係第20個

Thanks 雖然我冇推佢

奈良靚得黎開始有少少MK味

mk妹

睇返日陽c個首cw原本有一part要扭屎忽

west face !!

正到 CLS

6月果時官網 youtube 有1080 完全版，高清過買碟DVD

惡靈退散!!

純好奇冇惡意想問下，點解要 hide 既？

話佢似男仔點會係黑

呢度好似得一個山田推 不過唔知去咗邊

我成日話奈奈係男人，但神推奈奈

咁呢個你又無講錯喎

咁你又唔洗咁敏感啦幾時有話你黑佢
雖然我呢到見唔到有人推, 問過幾次都無人應

唔只一個飯，印象中有2-3個

尋尋覓覓由隊嘢出道搵到而家終於有知音

可能唔只2-3個，總之印象中都有幾多人中意山田

NGT

荻野咁正反而冇人like

正到CLS

記得前幾頁有個會員個名係山田

鐘意≠推, 綜藝感高實會吸引到人
但係咪真係推一個MB又係另一回事
我就真係單推山田, 大米其他一個都無興趣
八卦去握下都無試過, 淨係抽過山田嘅卷

真飯

舊登以前講佢似男人 俾人屌到開花
所以先利申非黑

i see

以前舊登真係好認真唔可以用MB黎講笑 (唔知好事定壞事)

本身就覺得將MB放到咁神聖就同邪教無乜分別
飯都係志在開心 咁認真搞到自己心力交瘁為乜

呢家係黑同推只差一線 真假難分

嗰時14期初出道，我講笑話佢似boy，俾個痴線飯追擊成個月，解釋係講笑都無用，日日pm問候
用另一個AC佢搵我唔到先不了了之

咁大鑊

咩事 舊登有冇你地講到咁恐怖 追擊返佢同鬥屌囉 再唔係開佢名開po，最後仲有一招講比早洩聽

以前啫，依家冇野

激進痴線飯無謂理 講返大米

2017年7月12日(水)
開演：18:30～
「誇りの丘」公演 ※北原里英 生誕祭

出演メンバー

荻野由佳・小熊倫実・加藤美南・北原里英・佐藤杏樹・菅原りこ・太野彩香・西潟茉莉奈・長谷川玲奈・本間日陽・村雲颯香・山口真帆・山田野絵・角ゆりあ・髙橋真生・宮島亜弥

鰻魚生日大快樂

點解叫大米團？都唔係好大包米

因為新潟係買米

如果照你意思應該叫 ipad 團

48除左難波團團都啱用啦咁講, 特別係博多

越光米，吉吉島 HK$200 一包 1kg

利申:食唔起

NGT 賣米 CM
慢慢睇

AKB48 49thシングル「タイトル未定」劇場盤 スケジュール＆完売状況
..../edit#gid=1985816229

AKB48 296 / 1,239 (47)
SKE48 *91 / *,668 (12)
NMB48 *93 / *,578 (5)
HKT48 *72 / *,645 (19) ←←←←←←←←←←←←
NGT48 130 / *,363 (20)
STU48 **7 / *,264 (2)
合 計 *,689 / 3,777 (103)

岩岩見到

唔識睇....

係咪363部之中130部full了?
(20) 點解?

Thanks 一直都唔明大米團個名 原來係咁

大陸名....好好地叫返 NGT 算....

咁即係點

Agger.

買越光米如果送NGT生寫，銷量一定大增

MB造型要係農民打扮

咁又唔係咩大唔大陸既 咁事實新潟係出名米 你同日本人講佢地都知家..好似味噌係解ske一樣 講返今次佢地呢單握手真心勁 睇黎唔係bug 而係ngt飯真係大把錢

初出道已經叫佢地大米 台灣好似都咁叫
好似STU唔叫海軍 咁叫咩好
都係一句啫 無眨義成份

咁第時tpe叫咩?

檢屍團

檳榔團

檳榔南部嗎

唔熟台灣....

處女團

有無人睇緊公演
想問下做到邊

幼稚園選拔

Aya對腳

自我介紹完，唱緊歌

fb個直播真係好順

但放大 720p 成日死機

PC版

返緊工,只可以用電話

聽過有人話真生似結衣 彩蟹似川榮

我諗你應該強烈建議佢驗一驗眼

大陸仔講

蛋糕係咪食返印住自己樣個舊

屌你mofu

行開左冇睇
村雲乜事？

讀信一嚟就話 你好 我係mofu chan

左正到呢

完美

立即有生肉
快到呢
可以翻睇 miss 左果part

彩蟹我覺得似似地 但要計角度

奶佢粒墨

好似死圖

係,連登唔支援im嘅gif

墨仔電腦技術好勁

墨清
請受小弟一拜

唔好咁啦 ...我都係將自己識嘅用出嚟
我新飯要大家教路就真，就快睇哂新潟朋友 之後睇咩好
Thanks

HKT VS NGT 睇左未？雖然係舊片

未 又有嘢睇

想問akbwiki嗰頁係咪算齊 係我就跟嗰個睇就得

NGT48ばかうけ開發計劃TV

ココだけNGT48

要問珠巴,佢飯得耐D

有冇link?

播出中

AKB48 SHOW!（2015年9月5日 - 不定期演出；NHK BS Premium）[24][25]
Smile Stadium NST（日語：スマイルスタジアムNST）（2015年11月7日 - ；新潟綜合電視台）[26]
只有這裡NGT48（ココだけNGT48）（2015年12月1日 - ；NCV Nikoniko有線電視（日語：ニューメディア (ケーブルテレビ局)））[27]
AKBINGO!（2016年1月13日 - 不定期演出；日本電視台）[28]
AKB48神TV（2016年5月22日 - 不定期演出、家庭劇場（日語：ファミリー劇場））[29]
NGT48ばかうけ開發計劃TV（2016年6月14日 - 、新潟電視台21）[30]
NGT48的新潟朋友（日語：NGT48のにいがったフレンド!）（2017年1月17日 - ；TV新潟放送網）
已播畢

AKB48的今夜來外宿（2015年10月6日 - 12月22日；日本電視台）[31]
AKB和××!（2015年11月25日 - 2016年3月23日 不定期演出；讀賣電視台）[32]
HKT48 vs NGT48指北合戰（2016年1月12日 - 3月29日；日本電視台）[33]

咁易睇D

其實暫時主要得新潟朋友同hkt vs ngt
只有這裡好似冇字幕組做
akbingo ngt 上得幾集，有時間翻睇都ok，但主要係萌香同山田
其他akb番組冇時間睇唔清楚

漏左開發計劃，短短地ok的

漏左 akb show

有幾集係講 ngt 的，幾詳細，必睇

雖然知你唔認 但珠巴你N Po巨巨當之無愧

巨乜，NGT 剛剛出道，不用分哪麼細，大家都是新飯

有無Ching 認得哂

希望大家唔好再屌珠巴了

新飯表示，淨係知道棒球係長谷川，其他廿幾個都唔識

青春時計 豆腐メンタル Remix by tofubeats
NGT48[公式]

頭先睇咗 幾正

我估隻熊係小熊 蘑菇係萌香其他都唔肯定

王冠 = 姬 = Rika ??

喇叭 = 山田 ??

唔sure

大陸網刪緊片
番組有得睇就好睇

遲d如果大陸網冇得睇 48 46 d番組，都唔知用乜途徑接觸 48 46

唔通要去信和等老翻 DVD ?

慘

大陸仔一定搵到第二個位放 真係唔駛擔心

以前睇a站 呢家睇b站 b站好好多

唔知點解我係電腦用b站好窒
用手機個啲先順

我成日叫錯高橋一生

左正到CLS

我都係用手機睇

有一期b站夜晚限速 真係屌佢老母

你的消息

依首公演歌，聽左幾次又覺得幾好睇

2017年7月13日(木)
開演：18:30～
「誇りの丘」公演 ※村雲颯香 生誕祭

出演メンバー

荻野由佳・小熊倫実・加藤美南・佐藤杏樹・菅原りこ・高倉萌香・太野彩香・中井りか・西潟茉莉奈・長谷川玲奈・本間日陽・村雲颯香・日下部愛菜・髙橋真生・西村菜那子・宮島亜弥

A站而家都無埋啦

今日差唔多 full team!! 除左隊長

米飯必睇

綜藝
大米朋友
指北合戰 (完)
冰狗 (米團出演部分)
48show (米團出演集數)
神tv (佐渡合宿)

劇集
寒蟬 (1-6、解7-10 完)

歌番
CDTV大米特番

原來解7-10出左...
B站唔見有既

熟肉年頭睇咗 會否下架了

oh shit.......

個蛋糕又幾有心思
但大部分都唔知係邊個

證明成個po 冇一個真飯
全部都係偽飯

駁唔到

我玩緊 但根本睇唔明個圖案
中間嗰兩塊又唔知計唔計

#西潟茉莉奈 2017.07.12 21:49 △ 🎂
みーずんもケーキに😭！！！26人で1期生

中間計，26人

lunch time 玩下先
蛋糕正面圖

共26名成員組成時計

有錯隨便改

1. 大滝 (拉麵)
2.
3. 小熊 (蜜柑)
4. 天氣 (晴天娃娃!?)
5. 美男 (画伯!?)
6. 麗娘 (演戲 表情!?)
7. 愛菜 (跳舞!?)
8.
9. 里子 (車厘子)
10. 杏樹 (唱歌!?)
11. 萌香 (磨菇頭)
12. 真生 (model)
13. 鰻魚 (雙魚座13姨)
14. 莉卡 (姬!?)
15. 彩蟹 (外表!?)
16. 米哈魯 (未遥雞)
17. 老師 (年長!?)
18. 菜那子 (波衫)
19. 山田 (啦啦隊咪)
20. 長谷川 (棒球)
21. 日陽 (太陽)
22. 潟姐 (隻貓!?)
23. mofu (大食)
24. 角 (桃)

剩二人：maho、aya

有堆唔知咩圖案，同一成員有幾個特質，2號位唔清楚，8號位咖啡？
只能夠用排除法慢慢估

呀 漏咗打
中間：太郎、荻野

真飯

依d先係真正巨巨

巨乜嘢 幫手填啦

下午研究下，依家有野做

2係😭副隊
6係角監督
8cafe係杏樹catchphrase
10係麗娘唱歌
13係巨蟹座
15係ayu太郎笑顏
17係潟姐料理擔當
22係aya貓顏
24係魔法球
嘴唇係13姨
熊係支配人

家姐同美南

先入為主

13以為係鰻魚
最頂魔法球
笑臉好似彩蟹
電影醒唔起監督
唱歌有幾件

啫係走老師入支配人 唔怪得熟口熟面

整理一下:
beta version，有錯請改

1. 大滝 (拉麵)
2. 由佳 (副隊)
3. 小熊 (蜜柑)
4. 天氣 (晴天娃娃!?)
5. 美男 (画伯!?)
6. 角 (監督)
7. 愛菜 (跳舞!?)
8. 杏樹 (cafe係catchphrase)
9. 里子 (車厘子)
10. 麗娘 (唱歌)
11. 萌香 (磨菇頭)
12. 真生 (model)
13. 太野 (巨蟹座)
14. 莉卡 (姬!?)
15. 步太郎 (太郎笑顏)
16. 米哈魯 (未遥雞)
17. 潟姐 (料理擔當)
18. 菜那子 (波衫)
19. 山田 (啦啦隊咪)
20. 長谷川 (棒球)
21. 日陽 (太陽)
22. aya (貓顏)
23. mofu (大食)
24. 真帆 (魔法球)

嘴唇係壽星女
熊係支配人

有冇漏或重複 MB 名?

無掛 一個蛋糕都咁多野玩
所以大米每人都各有特色

美男直覺係指揮棒，有堆都係估估下
先入為主一直搵緊老師

超QQ

有人開hkt post但無人入去,使唔使過去撐下場拉fd子

mizu係💮
呢到杏樹係👍🏻
美南個➿應該係體操繩，蛋糕到應該都關體操事

我覺得人少先好
本店(不計T8)同SKE都成70人，大部份都唔識

見到
我驚我害左人地個po (比人J撃)，而且我d HKT推係古靈精怪好騎呢

樓主係櫻推
聽講連登係黑櫻多(好似係)

大佬
都唔記得有呢堆icon

唔清楚
但就算黑，應該唔會入HKT po搞事既

唔想佢咁快開二期，不過好難講...

係喎

埋 icon 就係蛋糕 d icon !!

唔係好識老師 有無Ching 可以介紹下

應該快
開二期，即係會升格研究生，再打散條 team，打散d top
依家d top 都未坐穩，如果打散，唔係好事
但從營運角度一定會食住條水

珠巴推邊個

應該得大檸檬好穩陣

我諗唔會打散
招二期就可以多隊team g

最年長 (or 年長之一)
無計，研究生無 (or 低)人工，要畢業搵正職，好似係，有錯請更正
依家應該係保育師之類工作

兒玉、 Vivian << 比人笑

唉 始終等唔切。。。
依家ngt真係開始上梗

HKT 果時一開第二team 立即打散
唔打散 team g 又唔夠號召力
9成9 搵美南 or 中井 去 team g << 一山不能藏二虎

咁當初又有邊個會估到可以靠總選番身丫

睇o黎你第時條女應該都會搵番個冬菇頭

重溫左ngt速報場
一開頭個個都勁灰
之後就連環臨尾嗌名

睇到喊

Team G

Me哈 aya個啲研究生快啲升啦

今年開硬

利申: 唔想打散，但又想d研升格，會唔會好矛盾

睇佢會唔會淨係入幾個

其實Aya而家同升格咗都無咩分別,係個名啫

36-38人先夠兩team
即係招多10人

研 = 無or好少人工
好慘架

年紀細啲就算啦 個啲18以上又總選握手無乜成績個啲

大食組合

G
又多樣野俾人笑
未必既 nmb 個時都無 係之後調左菜嬸ja ma
akb tk ske tk2都好似無調?

btw 靠珠巴推左一半個po
終於又就爆po

發覺最近多咗人
珠巴唔駛咁辛苦

等我準備下template先 有冇手足有idea

一期最老餅且為研究生
同杏樹一樣玩滑雪板，擅長畫畫之類手作仔，個性溫和，大姐姐(母親?)般存在，目標保育士，偶像為陽菜。
16年尾宣布畢業，3月取得保育士資格後離隊

講起水澤大把野9up
過咗去就算

yes 我間中吹水下啫

貼圖就冇辦法喇，由佳萌香正到CLS忍唔住狂貼

成人話驚俾人睇蝕唒 但又呢到係咁貼佢水著
有啲矛盾wo青

希望唔好打散由佳萌香，冇時間睇咁多 Team

首頁請移除生狗,唔該

係喎!! 點解會咁!? 駁唔到!!

其實有無機行坂道路線 唔用咁多人

依個我無計

等你講啊Ching

"其他推介" 係出po 者決定，每人口味唔到
你地下次搶1001貼自己個推
我講明 40頁開始唔出po

十卜
其實40人以上開始太多

咁就墨清開啦

可唔可以唔好貼桃子

唔係喎,增加流量喎,一定成個乃post衝哂過嚟

希望潟姐同美南都可以同一team 暫時ngt鐘意呢2個

招黑增流量
#1 教我地的

未必。。。
48招開握手女奴

我唔推介桃子就馬拿豬嫁喎...
我諗下先

其實依家班研個情況似之前嘅hkt3期/詩人時期嘅nmb研，好多飯都想佢地快啲升格，
最大問題係大家同期但同正規成員之間有格差
出道單都係niii做選拔，下の名神曲但冇mv
嗰種互相扶持捱出頭嘅感覺睇研真係深刻好多
睇住aya最初場場公演走音到依家穩定咗咁多

睇住一出嚟無人睇好 個個話樣衰 到依加爆冷都真係幾深刻

無人睇好 巴打講 NGT成隊定研?

無特色 樣衰(開頭係咁架啦) 無人理
係外界睇法，有留意開就唔會咁諗，各有各精彩；爆冷只不過係唔認識下來嘅想法

開頭唔識打扮，加上星味未噴出黎，一定係樣衰，村姑feel，任何團都係

不過呢....開頭(5月) 幾個top 目標只係入圍，其實都算係爆冷既

摸虎生日快樂
一人獨佔蛋糕

諗起舊年 PTT 睇到

>>>搞不好會成為48G第一個要解散的球隊
>>>NGT一期生想想覺得有點慘
>>>要節目沒節目 成員沒 sns 連單曲都沒 QQ
>>>秋肥看來真的把NGT完全放置惹
>>>開個千葉或者橫濱48都好 跑去新潟是要踢足球逆
>>>一直創新團分散資源，倒不如集中火力
>>>再潛下去就2年了，2年不算短，能磨掉很多人的心
>>>新鮮感都磨完了卻還沒練出人氣和技術就牙白了
>>>再潛就要淹死了...
>>>覺得一期生都不太行......感覺團體沒什麼一致性，目前推的加藤高倉中井好像都不是可以站一個大center的料

Bin c

總選有部分謎團難以理解我都認同，但唔完全係由零到呢一刻擁有嘅成果，中間都經歷過，爆冷我只認同部分

實係班死老野鐵閘入面投票

馬拿豬

其實我推馬拿豬,不過一入乃post就被人無視

QQ

收集意見

design 專才

墨清

兩個夠食哂成個ngt

誇咗啲...我寫字核突...想學青春時計個字又唔太似...再執執

訓左冇睇
Rika 今晚SR 有成十支塔咁多既

乜佢地唔係反左面？

不嬲有講有笑 （背後就唔知喇 ）

因咩事反面?

有一排姬比人黑得好緊要，佢地兩個一齊上節目時，姬搶美南野講。受訪問時，美南說什麼w center 的，姬插把咀話佢先係center, 其實美南講緊首cw 歌。之後姬疑似被欺凌事件喺sr 哭訴，啲人吹緊同佢同房嘅係由佳or 美南。
不過以上都係吹的。

我相信喺老人家帶領下的NGT係唔會有不和呢啲野，總係覺得咩隊長會帶出咩team.

Btw 大家好，我係新飯，15年入坑到而家

唔清楚
rika sr 入面喊晒話宿舍宿友唔like佢，估係美南

啱啱睇完新潟朋友杏樹主場果集
都有街坊認得佢，主場真係主場

指姬美男單野 N個珠post前9up過
表面無野 當花生食算啦

覺得新潟朋友越來越好睇，佢地啲綜藝感好似比之前進步而。
同埋好鐘意杏樹，仲係得15歲，絕對潛力股。佢綜藝向幾強，識得接梗，新潟朋友入面果2個主持都好似好鐘意抛話題比佢，同埋佢兩個呢兩集好似比之前主持得輕鬆咁😂

係，班 mb 直情大進步
頭幾集講句野都怕怕羞

講返杏樹，搶晒鏡
把口咀刁刁(讚佢)，完全唔似15歲，真係潛力股

好味

左神右仙

奈良真係好得

杏樹又係好得

就爆爆post,珠巴代開嗎?

諗起依個團其中一個特別地方係蝴蝶結同絲帶

墨清係度就墨清開啦

你地開，你地都唔想我又貼生駒啦

墨清開馬拿豬

Ching 睇哂fd之後有無話推邊個

第一頁d文字你地可以執執，我果個係 beta version

其實蛋糕icon 可以加入 temp度
下一回先，執唔切

點樣加？就咁paste張圖？要唔要講對應咩人

下次先，趕唔切

新飯唔太熟，近日有咩ngt news可以做下po topic

「荻野由佳高倉萌香正到爆」！！

宮島亞彌比第五名更正

推埋依個po先

依個講笑，墨青自己諗